翻馬會投注站pt點辭職

翻左4日投注站 勁撚攰 啲阿叔又臭又多痴線佬
企足兩三個鐘先break 15分鐘
聽日仲要翻早 好唔想翻

連點辭職都要問

傻架
返4日resign?
有冇諗過你份cv會點
Hr一見到：你返4日喎，咁唔捱得
唔會有人請你
我勸你返多400日先啦

傻架
返400日resign?
有冇諗過你份cv會點
Hr一見到：你返400日喎，咁唔捱得
唔會有人請你
我勸你返多40000日先啦

可以唔寫落cv

馬會PT人工都唔錯啦

玩鳩佢地囉

1.冇工作經驗，hr唔請
2.虛報

痴線
虛咩報
冇返過話返過先叫虛報

有返過話冇喎
你呃到佢，但呃唔到自己
做人要誠實d
唔好為左份工放棄自己底線

咪撚理條戇鳩煩膠啦

巴打你都幾幽默
相關工作經驗寫咩都得架啦
有邊個會寫返4日既工

Ps. 馬會辭職寫辭職信連員工證交比主管

寫咩都得？
犯法架喎
佢哋會check

弱智少陣
1. 4日工作經驗寫落去hr都唔會考慮
2. 只係少報唔係虛報 做hr只會fc你有寫既野

邊個叫你寫虛假資料呀？
我唔寫份4日既工唔係代表我犯法啊？
快撚d報驚啦

ON9 ，唔報邊個會知。
唔通第二份工HR咁得閒﹐打去全港公司問某某人有冇番你份工。

係呀
要如實申報架
唔想返工變坐監...

咁都唔代表可以返4日就resign！！！
00後咁唔捱得

企兩三個鐘好閒咋喎
普通做sales同侍應都閒閒地企5/6個鐘啦
出黎做野係要辛苦架啦

ps 有form填

上面咪再派膠喇
不嬲cv都係寫同你見份工有關既工作經驗
做4日就唔好寫啦

唔該嗮Ching

你寫自己做過一份冇做過嘅工就梗係犯法啦
而家講緊係唔寫一份自己做過嘅工呀
不嬲cv都只係會寫你自己見嗰份工嘅相關工作經驗
唔通醫生以前中學做過m記炒薯條又要寫埋落cv度？

食飯時間得15分鐘